一人一句：聽人講心事時會辣興對方嘅回應

我講先：
其實我覺得你好似我。。。

可能對方根本好睇唔起我，
純粹求其搵隻傻西聽下心事，
點知我竟然想高攀佢，
咁佢仲唔即刻火到核爆

都唔係好慘姐

等我補多一刀：我咪又係一樣
/ 我成日都係咁啦

哦~咁所以呢

唔好諗咪得囉

繼續：咁你想點呀

「你自己攞黎既，係你抵撚死囉！」

下……係咩……

繼續：抵你死，因為你諗唔開

繼續：係你自己唔記得食藥啫

屌 我聽到呢句會想殺人

聽到呢句已經想一巴車埋去，屌佢老母

繼續：知唔知點解你會唔開心咁多年? 因為呢個係你成世受過最大既挫折囉 ^^

唔好屌我表情撚
隻賤畜當時就係一路講，一路恥笑 ^^

嗱，兄弟，係男人嘅就去做gym練力之後返去尋仇 lol

哦～～
係呀
我明㗎
已讀不回

同你鬥慘
屌

係咁架啦

咁又點呀
係咁㗎啦

關唔關我事啊？

有無諗過係你問題？

你以為自己係咩？

關我鳩事咩

你諗多咗咋下
我之前都係咁啦

吓係呀？我仲慘呀我呀...............................

遲啲冇事架啦

樓豬講得冇錯，我聽到呢啲都係咁諗。